====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ces espaces partagés sont évidemment aussi des espaces de risques , et il faut être très attentif aux limites de l ' exercice , notamment au regard de l ' autorité politique , seule à rendre compte de son action devant les citoyens .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ évidemment, falloir, autorité ]
pas_d_indication :: 2 :: [ évidemment, autorité ]
marqueurs_niveau0 :: 2 :: [ évidemment, autorité ]
pas_d_indication_niveau0 :: 2 :: [ évidemment, autorité ]
deontique :: 1 :: [ falloir ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ falloir ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ falloir ]
Total feature counts: 12


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ évidemment, falloir, autorité ]
pas_d_indication :: 2 :: [ évidemment, autorité ]
marqueurs_niveau0 :: 2 :: [ évidemment, autorité ]
pas_d_indication_niveau0 :: 2 :: [ évidemment, autorité ]
deontique :: 1 :: [ falloir ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ falloir ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ falloir ]
Total feature counts: 12

